牛丸呢張圖真係好尾機

上面隻臭雞邊個黎

G

好想聽佢瘋狂講戰術

二樓個臭西邊個撚

牛演 cu geog grad，高考兩條 A ，就嚟係 AFC Pro License holder，又係百大影響力女性

根本係智慧型女神

攞尼同條 g 比

二樓隻腳粗到

樓主高質